緊急：沙田防暴，好多人攞緊物資走緊

新城市商場準備收檔